#Marketplace
Este proyecto explica los conceptos básicos de Spring Boot. Se muestran ejemplos de persistencia de datos y anotaciones de Java.

##Contenido
...........

##Requisitos

##Test
Para los test se emplea JUnit 5.
